［根本圍爐］網絡軍師開post比網絡軍師睇

跟本上除非休息果班
唔會上到連登

你地就自己屋企做網絡軍師
係到開post比其他唔出去即網絡軍師睇
個個講到似層層 成班三人成虎

係就出黎啦上場啦
個個得把口
唔衝都做得煙隊啦掛？
冇借口啦

垃圾三毛
不知所謂